緊急，坐巴士訓過龍去左總站

司機走撚左 得返自己一個
唔知點落車......

自己開門

揸架車返屋企啦仲問

自己去開

自己開啦 好簡單

唔好落車坐返轉頭

仲得閒上連登不如打去總站講仲好啦

繼續訓咪得囉

去上層，車尾有太平門

其實唔難

冇圖就收皮啦

用個緊急逃生嘅士巴拿，扑爆個窗跳出去

希望巴打快D打999....

聽日上報紙俾我地笑下

門上面有粒制可以開 難分真與假